[31號]終於出糧啦！

還有幾個小時就出糧
各位今個月份糧點用？

還卡數 供樓 水電媒氣管理地租家用
之後節衣縮食等下個月出糧